剩下的球队被调查了他们最初的偏好，湖人队和快船队投票决定结束这个赛季。为什么种族正义的罢工始于密尔沃基雄鹿队和NBA |尼尔·佩恩（Neil。paine@fivethirtyeight.com)2020年8月27日第五届第三十八届
今年早些时候，Criteo开始开发一个被称为“可撤销的身份识别系统”的门户网站，消费者可以在这个门户网站上访问他们的隐私资料，并更新他们的偏好，了解如何在网络浏览器和应用程序中瞄准他们没有先例：Criteo计划如何适应苹果的IDFA隐私更新| Lara O'Reilly | 2020年7月31日| Digiday
全世界无数的人都表现出了相似的偏好变化。播客和网络营销：你错过了机会吗|Nasirabadi Reza | 2020年7月30日|搜索引擎观察
嗯，我想这完全取决于你的个人喜好，更重要的是，取决于你来自哪个地区。“你”多元化的不同方式有哪些|布里吉德·沃尔什| 2020年7月29日| Z之后的一切
消费者正在将他们的需求和偏好转向新类型的内容和与公司接触的新方式。如何在内容营销中使用时事趋势关键词| Gregg Schwartz | 2020年7月23日|搜索引擎观察
浏览器偏好可能取决于您想打开和关闭耳机的次数。欢迎来到Oculus XXX:In Your Face 3D是色情的未来|极光之雪| 2014年10月18日|每日野兽
我们决不应该把成年人的偏好置于儿童的安全和天真之上。Michelle Duggar正在制作Transphobic Robocals | Lizzie Crocker | 2014年8月19日| DAILY BEAST
你戴着一个可以根据你的喜好调节温度、灯光、装饰和娱乐的别针。在某种程度上：强盗大亨为强盗书呆子让路| P.J.O'Rourke | 2014年8月9日|每日野兽
从性别和性取向到气候变化，那些反对官方教条的人都有可能受到惩罚。注意你说的，新自由主义权力精英不会容忍异见|乔尔·科特金| 2014年6月7日|每日野兽
有很多可供选择的，很多是个人喜好。公路勇士最佳旅行应用程序| Matthew Kepnes | 2014年5月27日| DAILY BEAST
了解这两种组合之间是否存在任何普遍偏好是很有意思的。儿童的方式|詹姆斯·萨利
一个孩子对母亲唱歌的偏爱，也许是对摇篮曲柔和低沉音调的一种半回忆。儿童的方式|詹姆斯·萨利
那些转向更为严重的人往往表现出对事物更为严重方面的奇怪偏好。儿童的方式|詹姆斯·萨利
他这样做是为了表明他对皇室的不满，以及他对民主平等的偏好。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
接收和转发流量的合理设施是不正当优惠的对象，这是禁止的。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛